［突發］［冇圖］肥絲大隻真人流出 竟是朋友女友??!!!

今日”ig”見到個fd po佢同女朋友既對話 見到幾張貼圖有肥絲大隻平時用開個d評語 相就唔po （講左冇圖 講埋右）費事朋友唔鐘意 估唔到既係肥絲大隻原來一d都唔大隻

勿相認

伯母淫賤又多汁

Google都有戈啲圖啦

廢post，你老母做雞都叫比個名人叫，名又無圖又無

樓主老母野外露出 竟是無毛白虎

Show Blocked User - 萬歲萬歲萬萬歲